想袋pick up line嘅請入一入黎

早junior
痴女正傳
每次聽都笑到我喊
不過佢係女撩男
所以如果男仔想袋嘅話
可能要自己改吓

逢星期3朝早
7:30-8:00